林鄭會唔會中招？

會 正皮
唔會 負皮

唔好比佢死得咁容易